====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais , à l ' endroit du parc où s ' épuisent leurs influences , au-delà des ombres portées , le sol allégé se gonfle , se soulève;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

